Bueno en este sencillo boceto tenemos una muestra de como seria mi pagina web mas adelate les dire que significa cada parte de ella.

En la parte superior izquierda vemos el logo de la pagina y junto a este el nombre de la tienda en la parte derecha vamos el apartado de la para registrarse .

Luego debajo podemos ver tres apartados los cuales nos llevarian a un lugar diferente, debajo de este tenemos los produtos para vender con su respetiva descripcion.

AQUI DEJARE UN LINK QUE LO VA A LLEVAR A LA PAGINA:

file:///C:/Users/Joan/Desktop/CURSO%20%232%20DE%20HTML/Index.html
